{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주에산다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際は基準人数の料金のみ適用され、それを超える場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 もし追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。(ペンションは責任を負いません)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWi-Fiを利用でき、キッチンとカップルルームがあります。 客室は禁煙です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "予約の際は基準人数の料金のみ適用され、追加人数や付帯施設の利用料金は当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。追加人数は宿泊しない場合でも料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加の利用料金が発生することがあります。利用料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。予約時と異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの基準人数と追加料金は、ペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。変動がある場合はペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 451
    }
}